export const uel1 = [
   {
      level: 1,
      question: "Tim mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2020/2021?",
      options: ["Villarreal", "Manchester United", "Arsenal", "Chelsea"],
      answer: "Villarreal",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pencetak gol terbanyak sepanjang masa di UEFA Europa League?",
      options: ["Radamel Falcao", "Aritz Aduriz", "Klaas-Jan Huntelaar", "Edin Dzeko"],
      answer: "Radamel Falcao",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2019/2020?",
      options: ["Sevilla", "Inter Milan", "Manchester United", "Shakhtar Donetsk"],
      answer: "Sevilla",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pelatih yang memenangkan UEFA Europa League terbanyak?",
      options: ["Unai Emery", "Rafa Benitez", "Jose Mourinho", "Antonio Conte"],
      answer: "Unai Emery",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Tim mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2016/2017?",
      options: ["Manchester United", "Ajax", "Sevilla", "Chelsea"],
      answer: "Manchester United",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2018/2019?",
      options: ["Eden Hazard", "Pierre-Emerick Aubameyang", "Olivier Giroud", "N'Golo Kante"],
      answer: "Eden Hazard",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2017/2018?",
      options: ["Atletico Madrid", "Arsenal", "Chelsea", "Sevilla"],
      answer: "Atletico Madrid",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pencetak gol terbanyak UEFA Europa League musim 2014/2015?",
      options: ["Romelu Lukaku", "Carlos Bacca", "Alan", "Dmitri Payet"],
      answer: "Alan",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Tim mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2013/2014?",
      options: ["Sevilla", "Benfica", "Chelsea", "Dnipro"],
      answer: "Sevilla",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapa pencetak gol terbanyak di UEFA Europa League musim 2012/2013?",
      options: ["Falcao", "Libor Kozak", "Oscar Cardozo", "Edinson Cavani"],
      answer: "Falcao",
   },
];

export const uel2 = [
   {
      level: 2,
      question: "Pemain mana yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season pada musim 2017/2018?",
      options: ["Diego Godin", "Antoine Griezmann", "Diego Costa", "Gabi"],
      answer: "Antoine Griezmann",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Pemain mana yang mencetak gol terbanyak dalam satu musim UEFA Europa League sebelum nama resminya diubah?",
      options: ["Radamel Falcao", "Klaas-Jan Huntelaar", "Edin Dzeko", "Aritz Aduriz"],
      answer: "Radamel Falcao",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2011/2012?",
      options: ["Porto", "Benfica", "Atletico Madrid", "Sevilla"],
      answer: "Atletico Madrid",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2016/2017?",
      options: ["Henrikh Mkhitaryan", "Paul Pogba", "Zlatan Ibrahimovic", "Marcus Rashford"],
      answer: "Paul Pogba",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2010/2011?",
      options: ["Porto", "Liverpool", "Atletico Madrid", "Chelsea"],
      answer: "Porto",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pencetak gol terbanyak di UEFA Europa League musim 2009/2010?",
      options: ["Clint Dempsey", "Falcao", "Oscar Cardozo", "Radamel Falcao"],
      answer: "Oscar Cardozo",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Tim mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2009/2010?",
      options: ["Fulham", "Liverpool", "Atletico Madrid", "Hamburg"],
      answer: "Atletico Madrid",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2014/2015?",
      options: ["Romelu Lukaku", "Carlos Bacca", "Alan", "Dmitri Payet"],
      answer: "Carlos Bacca",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2008/2009?",
      options: ["Shakhtar Donetsk", "Werder Bremen", "Zenit St. Petersburg", "Sevilla"],
      answer: "Shakhtar Donetsk",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapa pencetak gol terbanyak di UEFA Europa League musim 2008/2009?",
      options: ["Vagner Love", "Radamel Falcao", "Artim Sakiri", "Clive Platt"],
      answer: "Vagner Love",
   },
];

export const uel3 = [
   {
      level: 3,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2006/2007?",
      options: ["Espanyol", "Sevilla", "Werder Bremen", "Fulham"],
      answer: "Sevilla",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2015/2016?",
      options: ["Antoine Griezmann", "Kevin Gameiro", "Fernando Torres", "Yannick Carrasco"],
      answer: "Antoine Griezmann",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Tim mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2005/2006?",
      options: ["Sevilla", "Middlesbrough", "Zenit St. Petersburg", "Rangers"],
      answer: "Sevilla",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pencetak gol terbanyak di UEFA Europa League musim 2005/2006?",
      options: ["Vincenzo Iaquinta", "Walter Pandiani", "Matteo Brighi", "Alenichev"],
      answer: "Alenichev",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2004/2005?",
      options: ["CSKA Moscow", "Lille", "Valencia", "Parma"],
      answer: "CSKA Moscow",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2013/2014?",
      options: ["Luis Suarez", "Diego Costa", "Radamel Falcao", "Fernando Torres"],
      answer: "Radamel Falcao",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Tim mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2003/2004?",
      options: ["Valencia", "Marseille", "Porto", "Feyenoord"],
      answer: "Valencia",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pencetak gol terbanyak di UEFA Europa League musim 2003/2004?",
      options: ["Dado Prso", "Benni McCarthy", "Arnold Bruggink", "Giovanni van Bronckhorst"],
      answer: "Benni McCarthy",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2002/2003?",
      options: ["Sevilla", "Porto", "Celtic", "Zenit St. Petersburg"],
      answer: "Porto",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2011/2012?",
      options: ["Fernando Torres", "Falcao", "Radamel Falcao", "Iker Casillas"],
      answer: "Radamel Falcao",
   },
];

export const uel4 = [
   {
      level: 4,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2001/2002?",
      options: ["Feyenoord", "Borussia Dortmund", "PSV Eindhoven", "Sevilla"],
      answer: "Feyenoord",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2010/2011?",
      options: ["Falcao", "Fernando Torres", "Andres Iniesta", "Xavi Hernandez"],
      answer: "Falcao",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Tim mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 2000/2001?",
      options: ["Alaves", "Bayer Leverkusen", "Liverpool", "Valencia"],
      answer: "Liverpool",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pencetak gol terbanyak di UEFA Europa League musim 2000/2001?",
      options: ["Mista", "Luciano Galletti", "Jari Litmanen", "Filippo Inzaghi"],
      answer: "Mista",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 1999/2000?",
      options: ["Galatasaray", "Arsenal", "Valencia", "Lazio"],
      answer: "Galatasaray",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2008/2009?",
      options: ["Diego Forlan", "Nemanja Vidic", "Samuel Eto'o", "Xavi Hernandez"],
      answer: "Diego Forlan",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Tim mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 1998/1999?",
      options: ["Juventus", "Parma", "Marseille", "Internazionale"],
      answer: "Parma",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pencetak gol terbanyak di UEFA Europa League musim 1998/1999?",
      options: ["Giovanni", "Nwankwo Kanu", "Youri Djorkaeff", "Gabriel Batistuta"],
      answer: "Gabriel Batistuta",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 1997/1998?",
      options: ["Inter Milan", "Lazio", "Atletico Madrid", "Chelsea"],
      answer: "Internazionale",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2007/2008?",
      options: ["Andres Iniesta", "Xavi Hernandez", "Steven Gerrard", "Iker Casillas"],
      answer: "Andres Iniesta",
   },
];

export const uel5 = [
   {
      level: 5,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 1994/1995?",
      options: ["Parma", "Juventus", "Borussia Dortmund", "Arsenal"],
      answer: "Parma",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pencetak gol terbanyak di UEFA Europa League musim 1994/1995?",
      options: ["Hakan Sukur", "Gianfranco Zola", "Gabriel Batistuta", "Jari Litmanen"],
      answer: "Gabriel Batistuta",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 1993/1994?",
      options: ["Inter Milan", "Juventus", "Arsenal", "Parma"],
      answer: "Inter Milan",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2012/2013?",
      options: ["Frank Lampard", "John Terry", "Fernando Torres", "Eden Hazard"],
      answer: "Eden Hazard",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Tim mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 1992/1993?",
      options: ["Juventus", "Borussia Dortmund", "Ajax", "Parma"],
      answer: "Juventus",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pencetak gol terbanyak di UEFA Europa League musim 1992/1993?",
      options: ["Gianfranco Zola", "Marco van Basten", "Gabriel Batistuta", "Jari Litmanen"],
      answer: "Gianfranco Zola",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Klub mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 1991/1992?",
      options: ["Ajax", "Inter Milan", "Parma", "Juventus"],
      answer: "Ajax",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2006/2007?",
      options: ["Clarence Seedorf", "Kaka", "Andriy Shevchenko", "Paolo Maldini"],
      answer: "Clarence Seedorf",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Tim mana yang memenangkan UEFA Europa League pada musim 1990/1991?",
      options: ["Inter Milan", "Barcelona", "Tottenham Hotspur", "Ajax"],
      answer: "Inter Milan",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapa pemain yang memenangkan penghargaan UEFA Europa League Player of the Season musim 2005/2006?",
      options: ["Andriy Shevchenko", "Kaka", "Paolo Maldini", "Clarence Seedorf"],
      answer: "Andriy Shevchenko",
   },
];
